不合作運動需要變陣？

今日稅局乜事大家都知
再圍政府部門似乎意義不大
政府擺明冷處理緊
不合作運動到咗一個轉折點
大家要好好研究一下點繼續make noise
而又可以清楚講出訴求
好似今日咁，新聞媒體報到大家淨係搞事
好蝕底

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

覺得626前應該多D落區洗白
而家愛字頭已經開始還擊
一時三刻都難MAKE NOISE

不如圍林鄭同佢嗰堆手下，仲有嗰堆建制派囉

全港愛國愛港運動，扶幼攜老互勵共融
btw開始落區活動係好開始

當務之急 落區宣傳626.627

唔好再圍啦，已經無意思

落區吧

應該要抖下氣
全力落區搞文宣
6.26再爆一次出黎

626再集合，而家做呢啲只會失分

不合作運動嘅精髓在於你做嗰樣嘢令政府運作唔到，或者有損失，但可以造福人群
例如：法國黃背心運動其中一個係拆走隧道收費站欄杆
令到啲車可以免費使用隧道，增加左唔少支持

同意 不再圍 改為落區洗白

努力做好文宣 26再見！

真心覺得依家要做多啲文宣先
派傳單長輩圖播警暴乜都好
敵方已經打緊資訊戰你地仲停留係不合作運動棧比多啲料人地做新聞

最大問題係人少左
點樣壯大、保持聲勢先最重要
第一次浩大 再而衰
D人見到無人出 下次更加唔敢出
keep得到團火先係最關鍵
有人 自然做乜都得

分team 落區宣傳

都好, 分區落區做宣傳呼籲, 同市民溝通下, 挽回D形像同信心

落區，講我地有咩訴求，626再集合

以家係俾人認定左我地係生事端嘅人 唔係輸人數

pish

如果有1萬人呢？5萬人？
有班人要認為你搞事 幾時都會咁認為
比人大聲過你先會造成呢種效果
如果連自己都懷疑自己仲點做野

今日輸當教訓 專注626
文宣組

Telegram 係咪冇晒分區合作？想幫手宣傳但唔知點做

今日其實預咗，睇呢度 d post 都估到
少咗好多人出
因為再圍其實好無新意
唔夠上次人多就少好多關注

我都話識玩緊係玩建制派立法局同區議員辦事處

咪係，去議員辦事處打卡，遍地開花

推

唔夠人玩乜都無用

要繼續宣傳警察暴力問題，喚醒市民記憶
今日亂打人
聽日就亂入你罪
同送中冇分別

日日咁做，大家都會覺得疲於奔命，老實講真係去到運動後期，大家保留體力，返屋企集中精神搞文宣戰，尤其令外國繼續關注，會仲好。
等到休息夠，各方同意一齊出黎大集結，先至有效果，得一兩百出黎係 9 做，支持者都唔太知你做乜 9

做嘅嘢得唔到人認同仲點聽號召人出來

依家真係要打多d文宣戰
班愛字頭嘅陷家剷 已經好落力做緊
如果俾佢地搶左先機 瘋狂鳩up抹黑
以大部份香港人咁撚善忘 一失憶上黎 隨時調轉槍頭
到時義士所付出嘅野就白費
我唔甘心

我唔明點解咁多人支持不合作運動

[深度分析]民意與民心的分別

推626

落區 街站 洗白

落街做文宣好過

最大問題係前兩日斷左道氣

1. 落區宣傳
2. 去律政司發下夢
3. 親臨建制派議員住所/辦公室打氣支持

幾個選擇

其實應該要落區瘋狂派傳單
法輪功式宣傳

文宣
我覺得冇新料 d人好快厭

口外部提晒水，叫人G20唔好講香港問題，去圍各國領事館叫佢地G20開聲啦

唔係屌圍大樓嘅人, 但結果證明效果麻麻就可以考慮下變陣
落街宣傳係好, 但都組織係一定嘅人照應
而家咬到建制派利益, 唔好忘記對方係官紳鄉黑通力合作

要有爆點
但而家敵方冇位畀我地入

呢段時間最緊要做好推廣同文宣
到26號前其他人盡量休息下
最緊要唔好氣餒

當圍稅局喺大眾眼中變迎新city hunt

同意樓主

係時候變陣啦

再鳩嗚會變雨傘咁

媒體都無可能偏幫我地 咁佢地同紅底有咩分別
你做得岩 自然無條件幫我地報導
你明犯法唔同真係鬥卸膊咩

其實冇大台點可以成到事
今日成件事都係連登發起
講左幾多次連登唔係主流

這個又不會影響市民,又可以玩建制派議員

627又咩野黎
幾時無啦啦又彈個627出黎

圍建制派office
又唔會搞到小市民

今日形勢 6 月 24

仲圍乜春呀 而家理撚得你去邊 只要一圍就會俾人話搞事呀

之後遊走各大領事館遞請願信係好既出路

Yes, 日頭包圍消耗戰好似得不嚐失
谷火力有類似621 主題集中易聚人先
有民氣聚集等media影到夠震撼d

可能集中火力谷民陣626愛丁堡先？

增加街站，播放警察打示威者片段，教育市民tvb以外嘅新聞資訊

G20前 最後機會

駛唔駛每日都有活動

1ー5 絕對係香港必鏟除之根源， 但講到6-8， 就未必係'市民'既敵人， 只係抗爭者同連登仔之敵人

要考慮既明明係點解人少左
621搞起之前支援源源不絕
今日冇晒，點解？
你可以又失敗主義話香港人善忘抵死

6

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

agger唔可以再玩圍，要開始落區宣傳同反撃，有機會咪順手同街坊解釋一下點解621/623要圍政府部門囉

個個依家覺得反對政府等於支持佢地

而家話影響到其他市民呀嘛
唔怪圍事囉唔該

咁你縮返入老母個閪啦

少少建議
聽日如果有人會唔會係稅局門口派傳單+講唔好意思？
始終上星期五同今日都有係稅局大樓有行動
比返d去稅局既市民同入面返工既同事了解返兩次行動既背後意思
當然只係建議 點做大家自己決定

我都贊成1-5 再加林鄭

岩 再咁做會失民心

唔係個個可以不停請假

其實係應該, 民心爭奪戰係要做

支持

Agree

呢樣嘢好重要
Ching介唔介意開po講
或者我幫你開

真係要冷靜一下，兩次都用同一招好易出事！不如積極推Po叫人支持626吧！

大學生完sem理論上好得閒

支援果 d 唔係得學生

不合作運動要提出訴求，淨唔合作變相畀位人話我地搞事
一邊派傳單一邊提出訴求一邊不合作

落區派傳單 長輩圖 宣傳626 627圖
落區播黑警打人片

其實各區日日擺街站 會唔會更有用

今日圍稅局單野，好多市民會非常疑惑，覺得大家搞緊事
所以今日大家翻到去要理順自己思路
點樣先可以善用自己既時間同精力
去leverage最大效益
日日出去圍，不單消耗民氣，亦消耗自己力氣同時間
機會成本太高，而且有可能會反效果
我自己會比較建議遍地開花，去社區宣傳

訴求幾個：撤回惡法、追究克警、爭取普選
擺街站，派傳單，清楚講明白
連登仔係一班關心香港發展既年輕人
一切都係為香港前途著想
太多focus大家會亂，最多三個就得
希望大家唔好再叫林鄭下台
佢下台重新洗牌玩法又唔同啦

有道理

雖然大家好唔like大台，但其實最後點都要有個統籌組織去協調資源
點解民建聯、工聯會、新民黨動員能力咁強？
撇開西環因素，佢地自己本身都有好多地區工作同互相合作
如果大家整合唔到力量，根本唔夠對家打

多落區 做宣傳
同多d唔人傾計！

同各區區議會泛民/獨立議員,
各大大專學生會 一齊搞
做返地區文宣, 聲討暴行

既然對家打溫情弱勢，我哋就鬥打呢樣
見到有post話搵文筆好嘅人寫道歉信，然後大量印刷，聽日625大家就一路派比受影響嘅人一路道歉，特別係小商戶，封信最緊要動之以情！我哋冇TVB呢部文宣大機器，倒不如夾定一日大家直接落區親手派。

push

敵方做咩 我地就做咩
敵方依家打緊文宣戰/民意戰!!

唔洗

我唔反對不合作運動，但可唔可以在運動裡加埋宣傳626, (或G20對香港前途非常關鍵)。

你要知道大部份香港人唔關心唔在意香港變成點(内政)，只要唔影響佢地吃喝玩樂就乜都唔諗，唔理，唔做，唔擔心。
所以要大力宣傳G20，誇大外國已經開给討論制裁香港(長輩圖個種手法)，香港人無得再吃喝玩樂。以香港人羊群心態，可能激起626多人支持。

講咁多廢話都係想大家嘅運動都要為626,G20宣傳，做法當然自行決定。

其實有無人諗過可以好似啲印/菲傭咁係天橋同各大蔭涼要道鋪地𥱊坐，只不過係有埋標語橫額同錄音不停無限loop

呢個做法可以維持visibility，又唔會太辛苦，輕輕鬆鬆坐坐下又到人地放飯放工

講真而家只要維持到G20峰會呢個關口就一天都光哂，臨門一腳先走黎無氣好可惜

係外國即刻拆尻哂d咪錶，香港行唔通，冇左咪錶仲煩

趁g20未開始，佢地仲忌嗰陣好快d打傳媒戰
否則蘇州過後，冇乜人理香港，港共中共會強力打壓

洗白先，行動組多啲傳單街站放映，文字組繼續引起國際關注

新黎報到，忍唔住要爆
佢唔會驚我地香港人嫁個政府，佢驚外國炸，你包警總/稅局無用，要包就睇下圖，十幾個國家領館咁包就唔同講法。重要打慘情，迫到無辦法。

好多人都返緊工，平日出唔到黎，要靠學生加油，我地打工既一班人，收工馬上黎支持！

不割席不篤灰不分化，咩都試！

其實係人數太少，但意料之內
621雖然政府都係懶理，但冇中到政府想有人衝嘅局
倒不如集中做文宣，等多啲人一齊626出嚟一氣呵成

唔洗日日包，但一日內包到一大半，已經贏左，同埋領館，班狗唔敢亂黎

[中文系請入，626緊急]需要你地支筆挽救香港！！！

轉陣

落區 派文宣

呢個諗法唔錯
我係度諗緊

1. 有無辦法可以做啲比較針對到政府的管治成本但對普通市民既成本無咁大既運動? (樓主例子係其一, 認清我地係要針對政府)

2. 有無啲可以低調啲做到而又表達到訊息既運動?

(打遊擊唔駛下下出鏡, 留張字條表達訊息都可以, 例如好似樓主例子, 偷偷地拆左支欄杆, 之後留張字條表達訴求咁)

(甚至可以做啲利民措施, 呢個政府咁鳩, 實有大把野做得慢做漏, 我地幫佢做好佢, 之後留字條表達訴求引起社會注意)

同埋係度多謝一班前線義士, 無論成功與否你地都努力左
我呢啲社畜幫唔到咩就只可以嘗試用下腦做鍵盤戰士睇下有咩幫到大家

最後, 好重要, 要做文宣!!!

大部份香港人，只要話鬼佬講嘅先會驚。

要改變策略，用死一招無用！

仲有呢個，連登仔不嬲精神分裂，轉風話咁易

點都好 辛苦今日義士出黎
雖然效果唔係太理想
但係反而啟發到大家思考更多
多謝！

林病屋企!!

我覺得，目標集中係政總會好d，稅務大樓有公共服務，搞佢唔係幾好。同埋太多零聲示威會令政府覺得係示威常態，純粹個人意見

push 可以幫手派！

而家係爭封信，要簡潔得嚟動之以情，好難寫

同意，政總比較symbolic

點解咁多人讚....個POST

D彈可能係外資入黎, 大把方法來自政府既收入 (唔只TAX) 有無人提戈?

目標係「警察(黑) / 林奠」

搞TAX局有乜用- - 無辜市民都被中招

為香港好~ 就做街訪

應對「致年青人」嘅最好方法

不如做社區服務洗白 破壞完建設吸引輿論

可以的話宣傳埋個選舉

戰術有進步係好事

但進步唔係我地專利 敵人都改變左策略

要見招拆招先係上策

一成不變下場? 佔中你有眼見

係，無論如何都多謝🙏🏻
每行一步，我地都係一齊修正進步💪🏻

繼續集會未必持續有效，反而可以諗下點做多啲宣傳拉下啲淺藍

係機場舉牌

反送中

舉黑警暴行

推一下

誓不與義士割蓆
無論結果如何，在場嘅人都冒住最大風險企出嚟
我呢啲垃撚圾，為咗保住份工無出去嘅點都撐佢地

落區宣傳有無可能搵下議員,教徒個啲幫手,多啲成年人起碼安全啲同有說服力啲,同唔怕對家亂黎, 同埋我覺得要諗多啲切身處地嘅例子解釋佢地聽, 有咁簡單得咁簡單,用生活上嘅例子佢地先明

搞幾個易拉架，派下傳單咁
其實係有得做
起碼熟口熟面
到時真係選舉都有少少希望

有見地